Josh Hawley 喺「香港自治法案」通過後嘅演講

「我希望今日做嘅嘢將給香港人帶來更多希望。美國同世界嘅自由人民會同香港人企喺同一陣線。」

retweeted

pish

大隻靚仔

推

tweeted